旺角發夢果陣食左催淚彈都吾好系山東街kfc門口除文具

山東街kfc晏晝多藍絲吖姨，雪糕站果啲仆街吖姨好撚鍾意影大頭。上次發夢其間kfc個wts group系咁sand啲大頭相岀黎。有好多相系冇遮樣架。各位手兄千祈唔好係kfc門口露樣。

雖然係P牌但係希望多啲人睇到 唔好俾佢沉吖

求推吖

P牌推吾到

有冇人吖

求下人推下

1/10

2/10

3/10

P牌啲po係咪真係冇人睇

再自推下

推

任何保護到手足post 都幫推

推
可能夜左小小

手足小心

Push

甴大大推

甴近平

P牌推吾上去，不過正係希望各位手足小心

Push

Btw 黎到連登 要將吾打返做唔、系變係、甘變咁、牙變呀